世上根本冇宗教冇上帝 全部都係呃神騙鬼呃你啲錢

George Carlin:

Religion easily has the greatest bullshit story ever told.

Think about it, religion has actually convinced people that there's an invisible man living in the sky, who watches everything you do, every minute of every day, and the invisible man has a special list of ten things he does not want you to do, and if you do any of these ten things, he has a special place:

"Full of fire, and smoke, and burning, and torture, and anguish, where he will send you to live and suffer, and burn, and scream, and cry forever and ever till the end of time......

BUT HE LOVES YOU ! ! !
And HE NEEDS MONEY ! ! ! ! ! !

He always needs money. He's all-powerful, all perfect, all-knowing, and all-wise somehow just CAN'T HANDLE MONEY ! ! ! ! ! !

Religion takes in billion of dollars they pay no taxes and they always need a little more.

Now, you talk about a good bullshit story.
HOLY SHIT ! ! !

係宗教與迷信，唔止宗教
迷信禁忌仲煩，仲on9 過宗教。
On9破壞力更強。
特別係中國式迷信迷更on9

例如：
1 初一唔好洗頭，唔係會走運。
2 嫁出去女兒，不能回娘家。
3 某人克夫/克妻，唔好娶或嫁佢。
4 某人旺夫/旺妻，要或嫁佢。
5 你同某人時辰八字唔夾，唔好一齊。
6 唔怕生壞命，最怕改壞名。姓名學迷信。
7 農曆七月鬼門關大開，要燒衣祭鬼。

支持推廣科學無神論，或科學不可知論。

點睇李嘉誠都信風水

信宗教、信迷信野、偽科學野。

除左無知外，大部分都係因為怕死和焦慮。

有錢人，雖然聰明，但又特別容易怕死，多焦慮。所以他們需要宗教，也需要迷信野來進行慰藉心靈，防止抑鬱或焦慮。